<resources>
    <string name="app_name">NavigationComponents</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="fragmentB">fragment b</string>
    <string name="fragmentC">fragment c</string>
    <string name="chapter_content">El episodio comienza con una toma de un lagarto corriendo en la arena. El Mandaloriano pasa con el Niño en una cuna flotante. Varios lagartos pasan corriendo por las rocas y caen al suelo. El Mandaloriano mira a su alrededor y toma el bláster por la empuñadura.  En ese momento, es emboscado por varios trandoshanos armados, que empuñaban vibrohachas. El Mandaloriano se defiende con su tridente y los somete. Uno de los asaltantes trata de matar al Niño y el Mandaloriano lo derriba. El Mandaloriano ve un rastreador de bolsillo en el suelo.  Más tarde, al anochecer, el Niño observa cómo el Mandaloriano intenta cauterizar una herida en su brazo izquierdo. Teniendo piedad de su protector, el Niño intenta tocarlo con su pata, pero el Mandaloriano rechaza su oferta. El Mandaloriano intenta reparar una máquina. Compadeciéndose del Niño, lo envuelve con una manta.
                Al día siguiente, el Mandaloriano y el Niño llegan al Razor Crest solo para descubrir que un clan de jawas está atacando y saqueando la nave estelar. Después de estudiarlos con un telescopio, el Mandaloriano dispara a uno de los jawas con su bláster, haciendo que se dispersen. El Mandaloriano dispara algunas rondas más. Uno de los jawas dispara y el Mandaloriano lo derriba. Los Jawas se retiran a bordo de su reptador de las arenas y el Mandaloriano dispara a la parte trasera.
                 Continuando con su persecución, el Mandaloriano sube por una escalera de servicio al chasis del reptador de las arenas. Uno de los jawas lo ve e informa a los conductores, que maniobran con el reptador de las arenas a lo largo de una roca en un intento de aplastarlo. El Mandaloriano se las arregla para evitar la muerte y se aferra al casco del reptador de las arenas. Los jawas arrojan escombros y objetos hacia él. El Niño sigue al Mandaloriano y a los jawas en su cuna flotante. Esquivando escombros, el Mandaloriano usa un cable de agarre para llegar a la parte superior de la reptador. Los jawas le arrojan escombros y él los esquiva. Cuando llega a la cima, los jawas quitan la plataforma donde había atado el cable de agarre. Sin embargo, el Mandaloriano se las arregla para aferrarse a la reptador y arroja a un jawa fuera del vehículo. Cuando llega a la cima, se enfrenta a varios jawas armados que le disparan con un bláster de iones, lo que hace que caiga al suelo.
                   Más tarde, el Mandaloriano se despierta para encontrar al Niño en su cuna cerca. El Mandaloriano y el Niño regresan al Razor Crest, que ha sido despojada de cables y piezas. Él trata de impulsar la nave, pero los jawas la han desnudado, dejándolos a ambos en Arvala-7.</string>
    <string name="titleA">Home</string>
    <string name="subtitleA">Navigation</string>
    <string name="titleC">The Mandalorian</string>
    <string name="subtitleC">Episodio 2</string>
</resources>